用左幾耐時間接受自己係樣衰呢個事實

直到收好人卡的那年大概二十二年吧…

唉

最近

廿歲後

唔止呀，你仲要窮

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

小學果陣

出世個一刻已經GG